# Filipe



## Sistemas de automação residencial do Filipe Guerra


### balança_gas

Sistema de monitoramento de dois botijões de gás P11 utilizando duas balanças com quatro celulas de carga em cada balança. As células de carga comunicam-se com o amplificador/trandutor HX711 que envia dados por protocolo serial para um Esp32.
